{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000219",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 펜션아썸스파"
    },
    "text": "- 基準人数以外の追加料金は当日現地にて決済可能です。 - 人数追加時、乳幼児を含む1名当たり20,000ウォンが追加されます。 - 炭火バーベキューを利用する場合、2人利用に20,000ウォンが追加され、追加人当たり5,000ウォンずつ追加されます。 - 全客室は禁煙であり、肉類や魚類の調理はできません。 - 予約前にご利用案内及び払い戻しポリシーを必ずご確認ください。 - 外部利用施設は天候や事情により運営が変更される場合があります。 - チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 - 炭火バーベキューをご利用の際は、屋外バーベキュー場をご利用ください。 - DUPLEX #1、#2、#3客室内にはヒノキ浴槽があり、無料でご利用いただけます。 - 屋外プールは営業終了となりました。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加料金は当日現地で支払うことができますか？",
            "answer": "基準人数以外の追加料金は当日現地にて決済可能です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "人数追加時、乳幼児を含む1名当たり20,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "炭火バーベキュー利用料金はいくらですか？",
            "answer": "炭火バーベキューを利用する場合、2人利用に20,000ウォンが追加され、追加人当たり5,000ウォンずつ追加されます。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルームですか？",
            "answer": "全客室は禁煙であり、肉類や魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "予約前に確認すべき事項はありますか？",
            "answer": "予約前にご利用案内及び払い戻しポリシーを必ずご確認ください。"
        },
        {
            "question": "外部利用施設の営業時間はありますか？",
            "answer": "外部利用施設は天候や事情により運営が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールは利用できますか？",
            "answer": "屋外プールは営業終了となりました。"
        },
        {
            "question": "炭火バーベキューの利用場所はどこですか？",
            "answer": "炭火バーベキューをご利用の際は、屋外バーベキュー場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "特別な設備やサービスはありますか？",
            "answer": "DUPLEX #1、#2、#3客室内にはヒノキ浴槽があり、無料でご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 373
    }
}